「求救」金管局placement 一問

申請緊佢個placement
但係 停左係section 3 Education Record

彈o左句 "Highest education achieved does not match education history provided."

點算好
聽日dead

咩學歷

如果我係你, 我就會睇下佢個rule checking 係唔係 done in front-end javascript code, 如果係就remove 左果個checking 用返你現有既學歷 apply.

如果唔係, 就讀多啲書先apply

Level Achieved/ Expected填左Bachelor of Degree

就算亂填都唔得

填左Level achieved/ Expected係Master

Highest Education level 係 Master 都唔得

pish

比條link 黎咁下，可能係你打錯野。
印象中我係其他政府網站都試過

內容亂打

如果你個degree 未讀完，不如你試試留空第一格，然後㩒next , 睇下得唔得，因為果格好似唔係必填

無野，我睇錯左 。第一格有冇high school 揀

Field is required

搵左Secondary 6-7 or equivalent 都係唔得

major / minor 呢， 你有冇入

算啦
個天都唔幫我

唔required

但你上面都入左degree, 點解唔填埋呢

你寫Year Attained 又TICK NOT YET COMPLETE?

填左啦
之後應該點

我highest education level 填 Secondary 6-7

應該唔關Year attained 事

你有無試過先
1. 寫DEGREE, 唔寫ATTAINED, TICK NOT YET
2. 寫DEGREE 寫ATTAINED, 2019, 唔TICK
3. 寫SECONDY, 寫ATTAINED 2014之類. TICK
如此類推啦

試下先
不過 education history 只可以填大專以上既學歷
第3填唔到